（突發）尖沙咀有黑衫人揸刀（有圖）

我朋友幫民社賣旗，09:01即時嘅圖

推

好擔心我朋友，可以點做

刀係邊？

痴撚線呀

推行動post呀！

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

福建幫

我都睇唔到

Where’s 刀

班黑社會唔係諗住朝早開波呀嘛

有無details

我朋友wtsapp講，我叫佢影相，佢開頭都唔敢影，驚俾人斬

搵唔到刀 雞就...

係咪睇錯袋同刀？

Push

留名

麼地道

屌佢新會然
之前一直未開過post

一開就係散播白色恐怖謠言

垃圾一毛仔

我都希望係咁，依家佢地成班義工都好驚

我明我P牌，冇特別都唔想開post
但我係擔心我朋友姐

無刀，三毛， blocked

玩白色恐佈果個係政府，唔係我

屌你老母我好撚驚

電話禁極刀？

我朋友都係冒俾人打嘅風險影，原來咁都會俾人話三毛

吹撚到 刀呢？

金馬倫道，左手邊個座係尖沙咀浸信會

唔俾黑社會互劈？

你朋友話係就係？

手刀？

不推文住呀 刀又冇

假消息

班人個樣衰啲啫，唔使放上網下話

扮咩丫你
真係黑社會斬人會唔會係咁樣呀
我所知黑社會斬人做野一定係統一著一款色既衫
因為防止斬得興起斬埋自己友
口罩係咪一定戴就唔肯定

加上斬人既一定唔會有女係現場囉
係到吶喊肋威呀佢？
跟本張相就係一班陀地垃圾mk黑社會係到圍威喂

成班男人叫三隻雞，佢哋阿公孤尻寒。

想玩白色恐怖

睇唔到刀 求其他人fc

我希望係咁

0912附近已經有幾架狗車

刀都冇叫有圖

大家不推文呀
一句就係就係
圖都無張想人中招？

似係上面飲完酒散水咋喎，刀？

你都係想叫人地唔好買旗姐
有圖都係到9up

雖然無刀，但都問jm9

［8.10大埔尋貓］走失名為豬油（or自由）嘅貓咪，希望大家一齊幫手入嚟大埔搵貓

金馬倫道
3-4架警車
有元盾

一班大陸佬黎香港叫雞

搵把似刀既野都無

又玩白色恐佈

block 88

唔理堅定流 小心為上囉

你朋友做乜幫中聯辦賣旗

呢d敏感時期有狗車唔奇
加上狗車不嬲會周圍去
咁可能有人報警指有班人係到聚集，令人不安
咪會有狗車去附近巡囉

請留意番今日賣𣄃個組織係咩背景
我直接負皮上一頁

乜刀見唔到？

今日大埔

係喎，揸核彈添喎

邊有刀

流浮山200個刀手行到黎未呀

刀係邊呀，屌你

冇fact check , 唔好推

佢地會唔會係飲完通宵咋？無刀啵

d女好正

行左去西貢結界啦

講善用不推文回覆

屌係咪1年後先會出返嚟

唔會咁早起身劈友掛，福建佬都唔會無啦啦係尖沙咀斬人啦，又幫抗爭者做勢。冷靜啲先

借位
善用不推文回覆

唔好推

出返黎變晒阿伯啦

好快出現..

驚咪同番負責條友講囉
有冇咁蠢仲企係到賣旗？
星期六有旗賣？

P牌 白色恐怖 負評 block 不推文回覆

刀子都冇把

唯恐天下不亂

刀你老母

人我見到，刀呢？

刀呢？

冇刀喎師傅

電話禁極刀

老Mk 唱完k 邊忽fucking 幫

唔洗覆，新會然

好對唔住呀 但係呢 大家擔心同緊張都係好正常
下次你影倒刀先寫出黎啦 謝謝

似成班叫完雞多d

咁多白色恐怖，港共政府真係無能

刀呢

這樣景况，尖咀平常見到！

今日九龍區又真係民社賣旗日

樓豬影唔到刀 就唔會話人地有刀啦

似係班死 MK 唱完通宵 K 走佬啫

收皮啦
個topic 寫有刀 刀係邊撚度？

禁極電話刀

右面條女

善用不推文回覆

樓豬

刀係邊？ (不推文回覆)

嘉芙飲天光散場？

黑社會講野大聲d就話人用刀斬人
你朋友係咪on9 帶埋女劈友?

樓主驗眼？

乜刀睇唔到

地產佬拉客

真係刀佢老母

今日賣旗唔係中聯辦咩

刀係邊

咁都冇警犬𢭃

垃圾post

Lm.

刀？屌你垃圾post

屌你樓上開完p 放飯咋

又想點呀，呢班友出嚟聚下舊gathering又白又黑又灰都算
你仲要擺人地上嚟？
樓主正一死ON9 blocked

block撚左呢啲仆街啦

有人拎住核彈

屌你老母

其實呢
大家可以代入樓主
你擔心朋友仲係度慢慢回post
另外驚咪就係走囉
做乜鳩 仲有咩好問呀 過去錫佢地春袋呀？

下次扮真d

on9 黑色恐佈?

說好的刀呢
咪推

咁唔該fact check左先放上黎啦
唔好係到亂發放白色恐怖啦

邊撚度有刀啊

負評+不推文再上一頁

擺明蒲完等閃

你看到刀嗎？

影唔到刀就咪撚標題黨啦 屌你老母 咁同啲藍屍斷鳩估有咩撚分別呀，有啲水平得唔撚得呀

P牌自己醒水啦

強制要求限制p牌出post

戇鳩，完全冇刀

促意散播 fake news
block -> 上一頁

我朋友見到你老母畀人老強添呀

又看圖作文

似係p牌白色恐怖post

冇刀呀 不推文回覆！

擔心朋友 就去wtsapp講
屌你老母

見到fake news冇fact checked就唔該用不推文回覆，留言前撳個手仔，醒少少唔使俾人屌

看圖說故事 故意散播白色 仲叫人fact check

屌你老母製造恐慌

未FC 唔好放上黎
btw 點解咁多巴絲用左不推文都推左上熱門

不推文回覆呀

P牌三毛

屌你老母

負評 不推文
Block 柒你

吹風死全家
3毛死全家
兄弟善用不推文回覆 <---唔好小兒麻痺隻手 做多一步

Blocked

用不推文回覆，ok?

Block得

block左個p牌仔佢

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

是但啦個幾丁友

Block

p狗又一個

岩岩有朋友專登行埋去扮路過，冇刀，已fact checked

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

宜家政府得返一招 四圍放鬼嚇到你以後都怕黑 可惜我瞎㗎 屌你 我唔撚怕有鬼

人黎
同我搵把刀出黎

可唔可以圈起把刀

尖嘴不嬲黑 唔知關唔關示威事者

成日互斬嫁啦

真係有刀的話，早就有差人斷手斷腳啦！
一直都講，夠彊就仔細報導雙方死傷數字

右邊條女無著衫

一定要拖到九月美國國會開，甚至十一
不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆

提放解散軍 我要雙普選

仲唔報警？等班狗俾人斬咪得咯。做過好市民啦。

我要驚?

唔通係新花刀？

樓豬，手刀算唔算刀

刀都冇驚閪呀

你的朋友
日光日白睇得咁清楚都好意思屈人揸刀 因住飯盒都冇呀 blocked

blocked

問左元朗d刀手行到出流浮山未先啦
黎連登玩白色恐怖你身份證咩字頭呀
抵你俾人斬啦

屌你老母邊撚到有刀

又想製造白色恐怖

你屋企廚房都有個黑衫人揸刀啦on9

刀

遲早p牌唔洗再開post

似叫完雞

Fact checked
P牌三毛
唔洗覆

dllm一陣仲要去整passport

係咪以後遊行又唔可以去tst?

刀？

請善用不推文回覆

負皮 上一頁

尖咀成班飲醉既大陸人姐
佢果D手提袋黎, 唔係刀, 唔好嚇自己

樓主自己認錯就算啦

即係邊度

會唔會係玩通頂啱啱散水呀？

刀？邊到 睇過

你朋友係黨員喎今日賣旗。。

話有人非法集會，打比區議員留個記錄跟進吖

負評是我俾的

不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣

似係飲到到通宵嗰啲

睇唔到刀

收皮啦 喺度亂吹風

邊撚到有刀？

唔好推POST
未FC 亂講

單機啦樓主屌你老母

刀在哪?

戇鳩鳩

不推文 負評 block

屌撚死啲p牌仔

右邊條女著咁少布？

我屋企有個女人日日都揸刀喎

呢班一定係古惑仔黎

$0.3

不推文回覆 and block 9 you 屌你老母

又block一個

邊撚到有刀
雞就有一隻

晨早流流 黑社會玩完散水咋

你不如話0912出埋特種部隊

尋晚叫完雞姐

BLOCKED

膠刀肺是脾

屌你老母又推啲on9 po上嚟
刀？邊撚到刀呀

得幾個黑衫 ，重要冇刀
同雷射筆 冇入電事件。。有咩分別。。。

我見到男人用女人手袋

咁早出嚟開工，勤力到咁洗鬼撈偏

收皮啦屌你老母

無必要屌樓主嘅
呢啲時勢，普通人會驚都好正常

嚇鬼論

唔該請組織民間自衛隊 在記者面前宣告保護香港市民

頭盔為主

表示自己希望保護香港市民

因警察執法不公 選擇性執法

乜刀睇吾到-.-

有刀手,有福建幫,有左膠 有督灰,有大台,會圍捕,玩大咗,失民心,要搵食,舊狗二哥好狼,下次先 聽日先 下星期先 下世先

兄弟爬山, 各自努力
不割蓆 不分化 不督灰
不被捕 不受傷

憑咩信你

搵車撞佢哋囉

今日賣旗果個唔係中聯辦既人黎咩？
之前好似有post 講過

修羅？